求漫畫推介

呢排 home office 主流漫畫 好似 one piece 火影 死神個啲都睇哂 仲有冇漫畫好睇？

想要咩類型

指尖奶茶

噬謊者鬥智鬥力，個個角色都有魅力，一開始睇就停唔到

無所謂 好睇就得

睇睇先 多謝

租借女友

排球少年

有睇啊 最難忘係 air poker 同 掉手巾
試過現實同朋友玩但唔係玩命始終差啲

棋靈王

多謝

多謝 運動類型既都好正

純愛經典

唔係話爛尾咩 細個 tvb 睇過少少 之後聽人話爛尾一直都未敢睇返

呢套應該就黎完 動畫就岩岩出

我係比動畫令我追漫畫
我用1晚時間通頂睇撚晒140話

玩錢
掉手巾一秒累積
當十蚊

JOJO一定要睇

磯部磯兵衛

我感覺到初戀要返黎了

進擊的巨人世界第一
今年過後必定名留青史

Beastars
個世界觀好有趣

但現實玩多好多因素玩
試過掉毛巾落地個陣有啲聲
試過扮有聲騙條友掉轉頭
好簡單既遊戲但入面好複製

利申 等唔到潤秒

畫風好似唔係個個頂到 ?

好似唔錯 thanks

後尾啲畫風亂過食屍鬼
我睇動畫化

好似唔錯 世界觀好重要
港漫冇既野

動畫易入口啲 睇睇下就會比果種畫風吸引

稻中

惑星公主與蜥蝪騎士
Superior

沖繩奴隸島

你要搵個會定期失憶嘅friend先

青野君

寓言殺手

spy x family

伊藤潤二精選集

訂立規則好重要
決定用咩出奇不意嘅招數
就類似潤秒
再揾個食蕉／外判一條友
做主持人
賭局開始！！！
1秒10蚊／下掌上壓

電鋸人

拳願阿修羅
同埋續作 拳願奧米迦

Manhole
幻覺畢加索

炎拳同電鋸人

家有女友，結局超乎你想像

Y之樂園

LIAR GAME

喂喂，唔好騎劫個post

致不滅的你

成日遇到唔同人 去唔同地方 感覺經歷左好多咁

王者天下

魂環

btw希望你今次捉到佐藤

高橋義廣既「銀牙」